[贏科超影萬事欣]十月十日跑馬地草地八場夜賽日討論區

連包三個賽日 開post燈燈先

留名

負皮

正皮

Lm
火車潘今日幫我今季第一次正數

久違嘅四重彩

唉蔡頭做乜死

六十走去放
白旗唔攞位

屌....

今日豬左100蚊
希望今晚凱旋門有少少進帳

比騎師害死隻馬

開鑼到而家都未贏過錢揮手區

可以欣賞到阿南神級表現真係好開心，出閘馬夠快，係都拉返埋欄，以為要偷欄攝位，仆街入直頭又拉番出外面跑，馬王都死啦屌

今晚成全寶係咪100%

Jojo 華美
迷細潘了

連個檔都幫埋

得勝駒呢 死潘狗

隻馬唔係咁高

小組因見習騎師黃俊自身缺乏判斷力而嚴厲譴責他，因為他接獲的策騎指示並未禁止他居於領放馬「勁好玩」外側競跑，而賽事早段步速並不快，他於趨近及跑過千二米處時明顯可以選擇更用力催策坐騎上前跟隨「勁好玩」向內移入，繼而在該駒沿欄領放時居其外側。小組告訴他，儘管小組知道他相對經驗尚淺，但他今次的騎法遠低於本港騎師應有的水準。

佢騎邊隻 ?

紅駿之星

吳長進都收過呢個comment一次

睡醒了

循例負評

尾場因為小氣鬼中返三寶安慰獎

我酷加油呀
跑完呢場熱身 希望下次再跑好d
小氣鬼難得有隻好馬就騎好d啦
直路比隻紅衣頂住 人地都係fit 有質素既馬
你比人走 甩先就難追啦
真心想睇我酷跑到group

唔好亂諗野 容狗馬黎

好得威如果唔係我晉騎，我就咒足你告東尼一年

賢仔 ig comment 快睇 好笑

勁精神然唔少

腎仔一褲都係勁精…………神

賢：我好努力做野，無買馬

IN 我偶像腎, I TRUST

得勝駒
有繃帶嗎

柒俊騎安喜罰停六日

咁少

少啦 擺明打茅波

小組其後進行研訊，梁家俊被裁定一項不適當策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在接近七十五米處時「開心神駒」推進至其外側之際，他蓄意將坐騎向外移出壓向「開心神駒」，因而與該駒互相觸碰，導致該駒受阻礙及被帶向外跑。

蓄意
畜意

都話會罰人啦
桑拿係冇意圖
柒俊直情係搵隻馬撞出去
六日?
少啦

蓄意呢兩個字可圈可點

係嘅 有啲主觀
但我睇都會覺得佢有意
BUMP出去嗰下唔似隻馬自己動作

英文原文係話
he deliberately directed his mount outwards into HIGH FIVE which resulted in contact being made with that horse and HIGH FIVE being hampered and taken outwards.
即係董事認為佢立心撞出面隻馬

骨髓

無睇下邊
自膠 呢個俊wfc

2003年香港打吡冠軍雌馬「勝威旺」，上周五（5日）在新西蘭劍橋牧場逝世，終年20歲。

差少少21歲
主戰騎手：老巫

【香港馬后仙遊】著名西醫：牠過多兩個星期就生日

ali好正 馬會搵返香港女星做形象大使咪幾好

Deliberately 其實都幾嚴重
仲要係一個十分關鍵的位置（短兵相接最後100米）
6日唔多啦

吳果次好似係馬克羅斯？ 定邊隻
如果係馬克 都叫有box seat
紅駿之星真係痴線 全程走位自殺
肥鬼幾時上身

馬克羅斯嗰次係直路攞位論盡俾倒屎話兩句啫
未去到屌佢遠離水準

原來柏葛個女係郗國思老婆，柏葛教Sea Of Class 要 drop her out back and pray

我真係屌你老母告東尼

合埋眼一棍軍民歡算

會燉到5班

點解咁鍾意呢隻馬

外地都贏到二千
宜家跑谷草短途 唔識睇了

霽月高風

路過
想問下有冇人知馬會用黎決定名次D影相邊到有得睇
搵左好耐都搵唔到

第4場好似好亂

你睇軍勇戰神就知

意大利未輸過
俾葉楚航燉到

「軍勇戰神」在意大利接受訓練，五戰四勝一亞。兩歲在6月時初出，在軟地的1200米處女馬賽中，大勝四個馬位。兩個月後，角逐1500米賽事，1.06倍大熱門下輕勝兩個馬位。兩歲最後一仗終於挑戰分級賽，參加意大利準則大賽，緊隨在一對領放馬後面，入到直路一路較為淡定，最後200米輕鬆超越領先的「華美之友」，以個半馬位贏馬。挾兩歲三戰全勝，兼贏得準則大賽的賽績，「軍勇戰神」無疑是意大利該年的最佳兩歲馬。

華美之友幾多分呀依家

郭家軍系俾葉楚航玩死幾多馬

軍民歡咪當軍歌咁跑

人地馬主都唔著緊 冇計

又要吹奏淒涼佬

G友我愛駒
好明顯係肥鬼一次又一次玩鳩軍系馬主

軍炮肥鬼又好似冇亂搞
燉到落四班起碼識反彈贏幾場

有無諗過係隻馬超班
肥鬼搞唔死

大運舞台 肥鬼又去唔去呀

星期六泥王爭霸戰
上簽 豹子頭 估惑 錶之寶寶

當你諗住佢去 就會do sth
追到放手既時候 即刻贏 吹咩

再諗諗先睇下佢有冇機偷到雞先諗佢去唔去

馬場入面有
或者
賽後你點睇佢會SHOW出黎

轉名轉運
再唔得就1834633

杏目
彩妹妹

星期三夜馬比起尋日 更加唔吸引
好多場無馬揀得落手

點會呀

問得即係唔去

戲碼算好 平時第一場又係金禧足球果堆辣殺

廢利寶啦

十一檔

真係好少可見到12號馬寫潘頓個名

深愛跑泥
孽囝又玩邊科

寫親都去馬

有無巴打有買到呢個software黎用
之前睇過佢youtube channel教學
唔知係真係靠呢個軟件中大野定9up

係掂 自己贏爆佢啦
洗撚賣咩 用下自己個智障腦

再賣下廣告,小弟上期俾既成績算好理想,唔敢望次次中咁多,希望黎緊有更好既成績。

我反而覺得幾吸引 , 可以大手出擊

屌你老母 問2句洗唔洗咁撚串

所以呢個世界點解一直keep住有人比人呃就係咁解
就係有人會信呢啲野
職業數據庫有幾職業啊? 馬會個網已經有齊哂需要既數據

勁

全力推介

尾場123檔搞掂？

悅裕？

睇下佢做唔做到在港第一隻贏到千八既sebring

越跑越長
諗唔明

確威龍退出

我覺得似熱身

好睇好多

一棍毆落去

我田5win。。勁撚到

自己到？

識條春咩你

邊隻，我應該一棍

唔會話比大家知

想G

咁一定係買葉楚航

醉愛肥鬼 孝子賢孫

考子賢孫葉楚航

DY 練馬唔洗你教

我地肥鬼拜山都要影相
真心好孝順

二班馬 係4班on99

冠軍練馬師練馬唔洗你教啦

又無二班
三班姐

二班輕磅都有得呃飯飯。。
才98斗都呃左好耐

請大家多多支持

個人清爐

賽馬誌fb page
下個越洋賽日照樣有分析

軍炮

係三班輕磅都贏唔到
1200泥 1650谷 田1400/1200
玩夠路程未

G持一棍毆7肥鬼大師兄

毆撚到肥鬼唔敢去馬

第一場 3/10 冷門7

練馬師葉楚航於今晨（9日）透露，日前接到巴度的越洋WhatsApp，騎者將於本月31日抵港，並希望屆時能爭取葉廐的支持；而航哥表示會盡量提供座騎予巴度，過去兩人曾攜手勝出「軍勇戰略」。

巴度唔好痴埋肥鬼到啦

巴度

見到黃俊騎啲馬成日都把鬼火 就算間唔中中到佢啲馬都咁話
星期三又要支持佢啲馬

清爐出咗焦點馬
今期賽馬誌焦點馬無我份，大家睇其他巴打

想問下貓巴你隻焦點馬改左係一季咁睇？

係 因為前季仲係沈集成到
此終轉咗馬房同埋都係老馬
我諗練馬師唔會打算等啲年輕馬跑到火紅火綠用隻老馬搏
高伯新聽日強陣

大家交流下，你既問題我都有諗過，但信佢轉馬房，就當一個馬房咁睇

明你概念，但如果你一季咁睇好似冇咩意義，我覺得每個支持你既巴打都會想睇番一個賽日既焦點馬，中唔中一回事，但你出一季既話參考價值小左太多

呢樣野我返去度度先，但都唔會影響我唔揀佢。
你係咪想講前季季初，大前季季初一出嗰下都唔好，你驚佢要開氣

主要揀選原因都有既
落四班 晨操觀感唔錯 居中跑法

屌你老母

仆街 肥鬼又攞我來減分

隻隻同佢去哂

超撚樣？

一賽日一隻即係連燈馬蛋王玩法囉

開季搵大師兄減分燉下 巴度黎到就全部去

包咗幾個賽日

小妹重心推介

玩下

飛越峰

如何？

快利寶依d垃圾馬慳返好d

4x10又係咩事
到底點解咁多人唔肯買埋條串一

小妹最後召集

放過小妹ok?同路了。。。

支持你轉買真飛

戒賭

廢事中太多

呢隻我愛馬

ok 咁可以跟你水買了

會唔會上季贏得太盡
覺得佢呢個分開始有啲摸底

又做鳩我

個人係賽馬誌既焦點馬成績唔錯
大家支持下我同其他手足

頭場寶正寶好似好惡下

貓囝狙擊手

瞓醒未嫁?

係
但唔明點解要加配備

大運舞台肥鬼去馬未

覺得佢會守好位，守係紅旗星將同咪走寶後面，而狀態有8分水準，希望佢田草既班底係呢度都夠用

當然呢組馬仲有其他選擇

聽日唔贏錢我戒賭

不過唔係太睇得透佢谷草掂唔掂

說好的世界級騎師呢

積極王 咪走寶 兩隻都黃俊騎 點睇

有力架夠啦

咸成從化兵

捐骨髓

咸成從化+東東
少少地買注win支持下

積極王要allin了 隻馬咩佢翻黎

鳩流流重心 廢利寶

上次你好似追左一次
再黎？

小棍

自由飛翔抵屌過快利寶？

唔諗其他馬

聽日跑完：屌你老母快利寶

很重要的話要重覆三次

騰煌冇飛既

晨操已經upload至賽馬誌:

另外宣傳下老巫邪教:

有意見都可以直接tg我

我地奉行零買like,零造假

悅裕 一出1800 大熱
告東尼係咪真係咁神級部署

對手太屎

健康美麗飛越峰

睇完馬之後又揀過咗幾隻

R1 上浦福滿 精壯神駿

邊幾隻

G持

想瘋狂pm老巫

炸到佢Hang機？

考子

軍民歡食得？

賭仔俾肥鬼食

一棍左

較早前有課谷閘拍住幸福分享番黎 幾好睇

想買騰煌

一打開佢個倉個list...中華之光 南京之友 旺財生暉 紅駿之星 勝在煌..
求其數都一堆中過伏既...

由於此駒母系三代均擁有美國泥地種王血統，有機會是匹泥草皆宜雙槍將

得NORTHERN DANCER 5s x 5s x 4d inbreed
下線仲斷埋

睡大吹奏時間

呢隻得，全晚戒賭

thanks華sir
今晚有競聯 交左馬未?

正常係廢利寶會4455
然後後面5關過晒

我呢區好似有啲雨 唔知谷草點
天雨路滑 _ _ 韋 達

_ _ = all in

diu 9 ?

一棍

快利寶 一棍毆落去

正選，但怕又塞

最驚又無步速
呢場未知邊隻放

最後應該我頓放

0W

又jer我頓

沙田好撚大雨 _ _十三少了

超能量今次唔知放唔放到出黎

我覺得佢都係守好位爆一段

好大雨

勁大雨

之前落大雨韋 2win

好大乳

游水馬

頭場記得買韋達啦

正路想買
威先生索先生友情人驫驫
但wp又嫌乏味，q pq 有冇推介
自己度左
威先生幸運飛駒
驫驫快樂魔王
友情人電玩者
索先生財高八斗
好似好偏門咁

就算買都唔係頭場

財高八斗真係唔錯既冷腳
1200馬縮落1000
外檔識留後爆一段有d機會

照計應該係增程嘅陽明高高 同跟前嘅永益善

激賞得一課閘以呢個馬房計係唔夠多，
樂滿家計馬房計檔既都係算把啦，
其實好多都係三上二冇耐，
大武士其實都好嫁，睇下馬房有冇手影啦，
財高未跑過谷一千，二班跑其他都唔夠跑，前面快馬多，望佢後上一席！

咁既雨勢草地讀數咪又係2.72

屌你老母 落雨唔買除雨石唔好話自己sick馬

跑馬地塊地屈機 禁住馬迷黎屌

度下馬一陣放低早飛先
益下巴打飛哂佢

有啲主觀願望wor
雖然五班，悅目星光真係用頓放過比大家睇。
其他都係未知數，當然賽馬好多時都係未知數。

買左頭5場13少5隻wp過開玩下

增程四百好多時候都會隊左係前面
係陽明高高千二都跟前既時候 我會推測今場佢會嘗試放

悅目星光好既地方就係跑法彈性
呢場佢放又得跟又得 其實都幾著數
外檔又可以走生位 應該係幾好跑

何澤堯說：「『陽明高高』上場末段後追很多，衝刺力強勁，這匹四歲馬仍在進步之中，走勢仍有點稚嫩，拼後狀態有進，今場排四檔起步，相對上仗會更容易取位，形勢會比上場好。」

咁講得應該唔會放
佢用取位唔係用領放

同埋衝刺力強勁走去領放好似自打嘴巴
我估守好位，留埋衝一段

我都想知佢今場會點跑
跟前贏完 之後一場又縮到落尾
睇下1650會跟定放 今場太後會相對難跑

頭埸9 10同細冧把馬 差d十幾磅

有邊場唔係...

麯院風荷

馬會比tips 激賞＋樂滿家

潘蘇通隻新野個名都係冇乜taste

無左眾人寫既賽日焦點馬既?

趕緊工 一陣post

個人問題

悅裕同快利寶會唔會一起仆直

快利寶係唔係大船

悅裕1st up千八真係好大戒心..血統又冇乜長力根據
如果真係鍾意都係睇算

Posted

屌 講啲咁既野

田泰妍5w完肯撚定會變返nigger

悅目星光殺哂

nigger

超能量同贏科超影點睇

笑左

請大家多多支持

個人清爐

賽馬誌fb page
下個越洋賽日照樣有分析
今個賽日已出四選及焦點馬，今次無我份。

廢利寶4455

毒水

蘋果話巴西蘇21號開始喺香港騎

幾大雨先停

有雷

正
香港無鞭數限制，終於解放佢，大大鞭殺落去。

經典之作，殺撚到美麗寶寶左閃右閃

可以造輕磅既部能

二場 鍾意隻九號 有情風
老馬抖夠跑變化地 路程正宗
今場幾隻快馬 應該唔夠搶 希望守得住個好位
同埋想睇下鄭大夫Keep隻馬 Keep成點

無錯，佢真係痴撚線。
到底啲馬係咪差佢同郭能好多錢，下下殺埋佢。

呢個比喻好正

有情風當友情人咁買

之前梁定華youtube都有講佢都唔中意郭能既騎法
太傷隻馬

老巫港殤日全日提供已有:

當然要支持我地賽馬誌啦

另外支持老巫邪教
老巫論馬 G.Mosse @賽馬誌

有問題可以直接tg我
@Geraldmosselihkg

無錯
佢真係好大鞭，完全教唔到年幼馬。
啲人成日話頓車輪鞭，但頓啲馬好少閃，因為佢真係節奏為主，力量為次。

潘狗d鞭根本唔係殺落去 而係幫隻馬攞節奏跑順
郭能果d打撚到隻馬都驚

呢位清識貨
所以對於啲人成日話我頓啲鞭好撚狠，好撚大力，真係r曬頭。
睇隻馬反應最直接啦

唔知係邊度聽過 如果跑馬靠大力打落去就得 部能一早做左冠軍騎師

卡生今年都串郭能，話佢最多都係勇將，得啲大鞭大鞭。

但同時亦成日有人問邊個邊個騎師點解唔打鞭 係咪拉馬
如果隻馬冇 打到佢開花都係冇架啦

支持

係
跟住嗰課時間快到嚇死人
可以查下上季谷1700閘大約完成時間係幾多就知
谷1700閘快時間有冇參考價值?
可以睇下上季中嘅電訊超人喜歡盈
唔啱聽嘅當我鳩噏

多謝支持
希望其他未支持既手足都LIKE下SHARE下

上水支持

頭場個個都要1 玩得喜殺哂

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 2 哥哥仔 / 24 / 2 0 0 1 5 / 福永祐一 / 13
/ R 2 必定掂 / 24 / 0 2 3 1 2 / 真名 / 14
/ R 2 生力軍 / 20 / 1 0 2 1 4 / 金仕芬 / 15
/ R 3 快利寶 / 46 / 3 1 1 0 3 / 肥豬仔 / 8
/ R 3 快利寶 / 14 / 0 1 2 1 4 / 快利都唔快 / 17
/ R 4 威先生 / 64 / 4 2 1 0 1 / 鰻魚雞粒炒飯 / 2
/ R 4 威先生 / 54 / 4 1 0 0 3 / 情迷熱杏霜 / 5
/ R 4 威先生 / 36 / 3 0 0 0 5 / 春卷味麥樂雞 / 12
/ R 5 喝采 / 78 / 6 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 5 喝采 / 38 / 2 1 2 1 1 / 金雪炫男朋友 / 10
/ R 5 喝采 / 16 / 1 0 1 0 6 / 大阿熊 / 16
/ R 6 翡翠劇院 / 54 / 4 1 0 0 3 / 智高無上 / 5
/ R 7 激賞 / 60 / 4 2 0 0 2 / 拔萃有個莫雷拉 / 3
/ R 7 激賞 / 60 / 4 2 0 0 2 / 羅承傑 / 3
/ R 7 激賞 / 10 / 0 1 1 1 4 / 莫雷拉騎師王 / 18
/ R 8 咪走寶 / 44 / 3 0 2 1 1 / 莫雷拉馬 / 9
/ R / 52 / 2 4 1 0 1 / 四連環 / 7
/ R / 38 / 2 1 2 1 2 / 華可可 / 10

如果騎師唔打鞭 我地係咪應該樂觀d諗 騎師係覺得隻馬無而一鞭唔打 唔應該去質疑騎師騎得唔好 更何況我地係平民

頭場騰煌同玩得起好難抉擇

要曬

好多人最後會同路

膽應該要王者再現
唔撚信悅裕

信自己最重要，輸咗唔洗怨。
我最驚真係玩得喜，隨時殺曬。

唔好大船

老巫教落，打鞭係提醒隻馬加速既其中一種方式

「牠一度有少少分神。我覺得我應該多謝莫雷拉。他好像教堂老鼠般靜悄悄地從我內側竄上，當追到與我們平排時，他就大聲地呼喝他的座騎 - 但我的座騎聞聲立即傾盡全力！」

另一種方式一定係大聲地呼喝

頭場 想試下東東

頭場玩唔玩得喜

可能怕左果陣老鼠除

可能係第三種方法

冇人要悅裕我要了

初谷初增程，好似有少少超賣既感覺。
唔係話唔要，但唔會單棍WP毆佢，玩其他彩池點都要返。

提醒埋其他馬加速

4455？

“I think Joao made a mistake. He snuck up on my inside like a little church mouse, then as he got on level terms with me, he suddenly roared at Beat The Clock and my horse responded,” Purton said.

原汁原味版

3344

我對告仔既轉倉跳程馬唔太驚
之前都有隻鑽石群英係咁
1600跳2000仲要大勝

不過賠率角度就唔多抵
高雅志呢類騎師就好
達少要諗一諗

A mean tweet to Zac:
You say Joao the champion jockey is Church mouse, what you think you are?

Zac: I'm a lion

原來錶之星退役

好撚正 笑鳩佢教堂老鼠

華將黎講柒俊算最靚仔

寶正寶？

Skip

d 薑繩鬆撚到

意大利騎師q

記得上次同巴打討論過
從血統上黎講 鑽石群英outbreed 不穩定因素比較多
所以比較難推斷佢路程去到邊
如果講悅裕 佢嘅長力根據就好少 睇數字就會係偏短途
即使佢似下線 最長都係贏到一哩左右
仲要上線係sebring 照計千八就幾抆水
1st up就千八 韋達大熱
學腎話齋 呢舖贏得 下舖先跟都未遲

韋達大熱己經可以第一隻飛

sorry 我一向唔太Care血統

一般黎講 谷1800既氣量要求係咪冇田1800咁高

大家點睇星日名駒

要上山落山少少少少少斜，又有急灣。
我覺得谷草要求氣量多少少

上一輩成日話田千四=谷1650 因為多彎位回氣
千八應該同樣道理?

星日？

星期日再算

遊蛇有無水

朝五晚九

跑日馬再算？

要咗1，針

贏

同路 撘隻達仔

寶正寶拖1

冇問題架 大家都有唔同方法揀馬
呢啲新馬 轉路程轉場咪睇下

我都好少睇血統
反而著重餘勢去睇下隻馬夠唔夠長力
所以好多馬第一鋪無我份

睇餘勢同步速一樣都推測到

你記得提供呢啲馬俾我地買

觀自在 使唔使咁冷呀 ?

好靜

個騎師

真牙 遊蛇

真手足

玩得喜冇支持wor

1356

J2條女要左咩

頭場睇運 好多馬都簡得

要睇 COMMENTS 上嚟呢度睇咪得囉 女主持

騰煌

有腳就要留意

你炸

Same road

我炸

是同路

祈樂無窮

一棍騰煌p

全餐

11111111

觀自在 番1800 配10榜仔 食個冷p

寶正寶 精壯神駿 玩得喜

今晚兩隻容癌黃俊配

1,6p

7.9.10

10榜仔

隻5ON99

郭能全程望空

中伏

過緊佢下隻wp

多謝韋達

不意外

針

咁多位跑咩

東東好波

跑幾多 有冇2號份 重注all in左

寶正寶比佢慢放到.....
悅裕留得好辛苦
但其實都唔輸得遠
返沙田1600啦
谷1800係好辛苦

10>9>7>4

沈拿

騰煌冇跑錯 直路沖落冇既

10 9 7 4?

無2

隻1

1

買四隻
一隻都可以唔中

屌本來買7 點知買錯4

東東呢輪d從化後上馬好癲

隻港林留到咁恆

仆街細潘狗 呢場會係我最後一次買你 死垃圾 收山la dllm

一開始節奏放得太慢
被佢走甩左

部能真係令人又愛又恨

跑咩

10-9-7

10 9 7 4

連贏位置Ｑ 1 場 3 悅裕 拖 9 港林福星 +
10 寶正寶 $50
吐撚左血

10-9-7-4

跑10-7唔得咩

打極都唔郁

上場已經好失望
可能真係退
好似威先生咁

骨髓做咩唔隊上去跟2疊第2位

真心問 10蚊注應該點樣買 每次500蚊本 成日就算中都輸

都中位置q阿

10榜仔少食多滋味 唔係嘔番

威先生穩膽喎今晚

後勁國+大外東

想睇兩個一齊飛出去

單棍500 連贏啊

慘

同紫電29秒一樣咁ON9..
玩得喜嗰啲又唔走

帝聖寶貝

我今晚重心左佢睡大架

當啤酒田死架

X2

睡大買親都無
唔撚買了

竟然冇人屌細潘狗 全場跑到最核突 走位差撚到 拎去回收la

如果白粉萊仲喺度

望下望果隻係邊個馬房先啦 點會走上去搞

你唔好買佢就跑出黎
我就中架喇

山頂既朋友你地好

唔好場場買
揀兩三場WP先

隻馬都未訓醒

恨硬

田雞 杜友 牙國 東東 加埋柏寶間唔中都會飛出去
幾壯觀

一字排開入直路 幾有氣勢

到時又分兩群馬跑

十三走內欄殺曬

魅力之子

超五班

下場繼續割撚

不少曾在凱旋門大賽表現不俗的賽駒，其後來港出戰香港國際賽時也會交出好表現。馬會CEO應家柏表示，法國殿堂級練馬師費伯華向他告知，今屆此賽季軍「繁星布」與殿軍「樹林之靈」均會以十二月的2400米香港瓶作為稍後的目標。

於過去三年，愛爾蘭練馬師岳伯仁曾憑「高地之舞」兩奪香港瓶，今屆凱旋門大賽跑第五、岳伯仁的「卡帕利島」也有可能來港參戰。應家柏謂相信在未來數周，會有更多關於歐洲良駒計劃來港角逐香港國際賽的消息。

黎禁錢
夠膽黎跑短途 牙蔡教訓佢地

1同12點選擇

1 for sure

國際賽照包四重彩

有情風wp 點睇

Daddy又贏

寶馬馬馬又要出黎賺錢

時時精綵應該唔夠佢地黎

佢幾時停牌

手錶又黎

一路睇馬一路睇世界賽?

外欄塞車

1 2 12

必定惦

六隻馬

請埋攻心如焚啦

係 今日節目好豐富

有無人買帝聖

肥鬼今晚3隻縮程去唔去

1-5-11-12

岩先未收工係公司廁所睇直播

買咩好

監場!倒屎!

大家覺得2號點

G chi

要

/ R 2 哥哥仔 / 24 / 2 0 0 1 5 / 福永祐一 / 13
/ R 2 必定掂 / 24 / 0 2 3 1 2 / 真名 / 14
/ R 2 生力軍 / 20 / 1 0 2 1 4 / 金仕芬 / 15

9好似好抵玩

大家覺得肥鬼點

今日allin 悅目星光

同感

行圈 FIT

有無人仲信郭撚

今場pass

哥哥仔

揀左做膽

潘狗

有情風

2搭6冇得走，中左再跟我搵食

信潘狗

12-4-6

細潘狗已列為我最討厭騎師之一

牙頓

梁家俊！

12 應該影贏

7 12 10 4
7 12要影相

俊哥想點

仆街 潘狗真係好撚勁

郭撚

平頭！

走左了

觀自在推落黎 中左今晚收工 頂住牙頓

呢隻都可以贏到

肥鬼浸咁耐先去

郭能識唔識騎馬

十三少
無pq

肥鬼真仆街

郭能廢撚到

邊隻贏？

潘狗p打劫

求平頭先有錢收

佢做乜撚野

會唔會平頭

大師兄咁快停手

真係平頭 分少一半 屌你老母

4檔走3疊都算 仲要塞哂車

拍手

DEAD HEAT

大師兄

5班真係要買騎師買形勢

12p

肥鬼！
屌你個西 浸足成年

阿銘勁撚到

平頭 有p收

肥鬼好波

潘頓臨尾落到咁

佢真係好撚狗閪

頂撚住 7-10-12

咁你收得工

3賠p落到咁

填貸安

買左12 win 好彩

冇了

肥鬼

其實係咪痴撚線

影到平頭 live 收到音話執返一身彩

照收工 汁到過千夠皮

終於有錢收屌

抵撚死啦肥鬼
個w無咗一半

10跑第二就好 中6.2pq

潘狗嚇死我屌好彩平頭

佢其實係咪有鋪癮
要人估唔中佢啲馬佢就好撚滿足

1、2、3檔

就算過到關都輸錢 屌你個閪

一陣推哂落軍民歡度

肥鬼死左呢隻就好 我中哂234名

抵死 天有眼
有人同佢平頭

大師兄打多兩鞭駛死咩

佢要贏賭仔就要輸

奸有奸輸

比佢殺左我一半頓w

BTW 似乎有欄先有命

差小小隻4

職業:幫人戒賭

1、2、3檔包辦三重彩

笑撚左

派？

五班別作準

陽明高高要有了

隻帝乜咁難贏都贏到

係

第三場先係波

雖然事後 但幾好笑

寶正寶?

Lm
屌老母寶正寶

咩波

潘頓有隻好分頭結果變大熱門賠率

究竟係梁家俊揀錯馬定係佢冇權揀

前者

你睇下幾多負平
唔好成日話咩事前事後啦
上面咁多人係到 member/member 事前都無人跟啦

夢想飛翔贏埋就

帝聖呢隻補出嚟

韋達去馬？

今場去唔到
因為馬廢

我話好笑 唔等於你事後唔洗屌

事實係你事後就要屌

快利都唔快
咁快利寶呢？

填貸安爆完啦

廢利寶哎呀一出閘漏左閘呀

十三少等第四場

你咁講
贏得了

今晚爆埋歡仔出黎就好玩

請不要FF

主觀願望

咪呀
想獨注算

不如估下夢想飛翔1檔會飛左去邊算啦

同佢無咩緣份
大熱？不了

其實兩隻有信心點解唔買q pq

Drop!
出三疊!

悅裕
快利
霽月
麯院
軍民

今晚天雨路滑 含淚買韋達

永益善

霽月我追開佢買

馬廢，不了

留力霽月先起break

1,3,5,6,9
唔知點簡好

你個名⋯

1 5 qpq

/ R 3 快利寶 / 46 / 3 1 1 0 3 / 肥豬仔 / 8
/ R 3 快利寶 / 14 / 0 1 2 1 4 / 快利都唔快 / 17

膠膠呢場會閪

GUN

快利口是心非

有冇巴打係投注站 可以幫手入錢
payme比返你 再加10$手續費
有意留tg

十三少紅格唔洗買

3，4，6

上吧13少

但係 快利心是都未必得

我挑戰緊一季0Win

0 1 2 1 4

今季未Win過

7777777
增程 快步速留後跑 大外一氣

事必獲利

心思思買多場 快利寶 WP

天雨路滑，小心韋達
要快利寶了

事必獲利 三甲穩固

8-3/4-9

又係一檔

屌老母快利寶

13少

韋達

屌你個閪隻9 唉

快利寶好慢腳.....
追唔切
可能要上1800

好彩六環頭關頂住先

1檔1檔1檔

你老母快利寶

睇見十三少右手拉住隻馬就辛苦

場場都一檔
好想一想超能量

一檔EASY GAME

4場2 黑名單

跑 8-4-3-9

上次拉住跟馬屁股 呢場比人贏

慢步速又慢左腳 保住個P我已經偷笑
上1800啦

我有啲想買達子騎王添

不如你入3000俾我 我俾番30000你?

快利寶咁都贏唔到

又係內檔貼欄或二疊馬

廢

唉屌正氣凜然走哂光

屌無老母快利寶

遊蛇呢

咁隻夢想都有班嘅
快利寶已經慢慢起緊
下場可能再好啲 試下加程冇壞
反正DARK ANGEL都有有智者識跑

下場潘狗1檔派錢?

追左三次 三次都差啲差啲咁

霽月有無信心

水

今日無乜心水

下場大熱q

小心 黃俊呢隻

依場其實難估

已買

1 有冇人要

超能量點睇

輸能死左 買左7俊

萬事欣？

岩岩想問依隻

潘係咪穩？想一棍

一棍十三少p算

會有幾多隻鬥燒呢

孖寶飛睇完
合作愉快 萬事欣 博下冷

agger

合作愉快

隻5點睇

睇騎師發揮 1000米亂鬥場
我都五十五十

六十六十

連好運都唔夠跑

3-11

5拖3.8.11 申利 尻買

田雞雷超可唔可以唔好大外一氣

無人撐十三少

5. 11.7 直覺

唉 灰撚到爆
上一場手快快買撚錯馬
屌 季季都有呢啲柒野

12檔唔大外一氣

無人要10號？

5拖3.8

學下利敬國都得掛

8-11-12

我

快利
寶魔咒

2-12

屌 灰撚到爆
本身贏錢 加陣輸撚曬

小心黃俊

6，8冷馬推介
爆冷機會大

輸曬

收到風韋達

合作愉快減埋10分比起步時52分還要低
試閘前磨, 閘後養 冷門合理

得番2.5倍

6落飛了

All in 了

489

屌 真係好撚蠢 點解衰心急

今場升格了

買潘狗預左

達子騎王
同主孖寶

己落注

曲尺手！

訓身超能量

11 12p

Jenny d水順眼好多

黃俊生性！

2

6-3-10？

8+10

屌你黃俊 慢閘

9 5 4 12

垃圾黃俊

雷超冇位

In 我達子, we trust

攝條欄靚到

Goall 13少

LOVE

一陣歡仔醒定d

達少呢場還番

轉灣輪輪盡盡 撕飛

私家馬

牙東隻隻都玩大外一氣

今日1檔好惡

包曬頭
潘頓

好彩我小注姐

咁骨髓上場係跑咩?

垃圾confirmed

超能量唔係咁短 咁樣先過唔到霽月

潘狗成日紅格得p

過唔到關，收得4 9 一條位置q

好波呀韋達

達少18倍獨贏
呢場冇追

達子勁

上場跑熱到

我斷過關

點解叫骨髓

一棍p 無買win

諗住威先生p會好穩陣

中左三重 2蚊注 見到有10蚊派雞幾野呆左
以為都係4,5千

希望啦 2檔

屌頭先原來冇禁到達子騎王
成65倍
唔知陣間開返會熱成點.....

長追捐骨髓都唔掂

9 5 4

連萬事欣都玩後上

屌 買漏正Q

訓左身佢隻積極王

早飛買左

威先生我真係怕佢同騰煌一樣退緊...

前面多快馬搶 留到中間再fing出外飲啤酒都有第四

一陣射落軍民歡

呢場買返先
我仲買埋達子++光頭+同主一口孖

霽月+風荷
希望中到啦
啲過關飛勁到

5場買六隻馬？

驫驫

會唔會爆隻1

大飛到

東東係唔係玩後上玩上腦……超輕磅都玩後上 搞到買親都做阿四

1檔未甩過Q

曾幾何時肥鬼開餐未

始終都7歲 以往4班唔會甩Q...

1 8 12 位置Q
ALL IN
輸了今日唔賭

大運舞台浸成年

因為自由旺上去射到12秒幾 平時威先生佢速度太快跟本放出黎禁慢冇馬追到....

想買1仔。。。

報下成績,四場暫時中兩Q一T,成績還算可以,下半場希望作繼續交到貨

有冇師兄有link可以電話睇

Mytvsuper

9倍果陣買左 加頭5場 13過關

仲有16倍
加多左注。。。

希望開得出啦

我都買左...
但冇左40幾倍

俾自由旺燒乾咗

我買左10蚊六環
快利寶 霽月高峰 麯院風荷 軍民歡

迷達

2 7 8

想要now果條

乜撚now

mytvsuper唔記得左個用戶登記

我係馬po愛達力

申請過囉

Hkjc app咪有

旋風腿使用皇牌

丁力加蔡頭 開過幾多次

now唔係有一條架咩 或者除左mytvsuper有冇第2條

/ R 5 喝采 / 78 / 6 1 0 0 1 / 鄭恩地 / 1
/ R 5 喝采 / 38 / 2 1 2 1 1 / 金雪炫男朋友 / 10
/ R 5 喝采 / 16 / 1 0 1 0 6 / 大阿熊 / 16

菜明今次補中ok?

潘定菜？

係 now有

2 6 7

播馬唔係得j2播咩

You are not alone

快利 霽月 風荷 軍民 樂滿 睡大

真心唔知 自膠

買容講耐性 追埋呢隻

電視就係

其他唔係

迷達巴打今晚有福了

話說我嘅日清巴去左邊

旋風腿冷拖

訓身菜頭

ching可唔可以share條link

屌你老屎起底啦
我咪日清

感謝

呢場好有信心

5-7-12

智慧齒 門牙 仲有咩

11檔唔知點飛法呢

祈禱敦

上吧菜頭

1.5p

我係賽日先上黎咋嘛而加
你又改埋名
頭先有冇買達子

我清爐叫犬牙

火車潘

幾時改埋蛀牙

我買左淒涼佬同七星

旋風腿真係驚左啦

韓國牙💕

2 4 12 三重彩

同路了

呢隻1000好啲
希望風荷照返頭先霽月咁跑就好喇....
季初嗰場
對嘅係高高 艦長 勁飛勁
呢組應該夠掛

三重彩：7-5-11

回飛回到 十三

頭場我都買左

8 12 Q

中

2wp

最後200冇力

等陣瞌埋眼一棍軍民歡

你出埋更加唔洗要

要啦

中到應一應

我收錢了 你地唔信我 fatfat

填貸安痴左線

Goal

跑

好得威 喝彩 票票 旋風腿 大四喜 曲院風荷 全勝姿態

三重錯膽屌你老母

風荷出閘慢左

屌 乜飛都斷哂
條80幾倍孖寶

皇天

1 2檔真係鳩買

牙晉又比人爆樽

六環中左頭三

睇黎田雞正式歸位，變返大仆街時代既田雞

仲有邊三隻想跟

都好 中條PQ

留明 100ok?

lm

9號頂走左條4重

七晉呀

馬仔你咁勁

2p cashedd

到底跑第一未

唉 要一棍歡仔了

迷田未？
今日我田都識放頭跑

呢場田雞騎得靚 決心走前

John size幾時玩呢d野
旋風腿落飛想搞亂檔?

黃俊知唔知佢個減磅有乜用

唔知隻馬留番係光頭度會唔會咁快贏到

收皮啦填貸安

田雞咩事

爭冠軍

又比廢田隊撚爆

田雞跑告9 D馬真係好撚有心機

屎就屎啦 唔洗settle既馬咪識跑lo

車埋落友情人到算

有冇人迷潘

軍文歡1200都得？

佢績跑長先差

allin大潘

有情人一棍

對呢隻馬無乜好感，完全唔知有咩叻，但唔知點解好多人鍾意

今日包曬頭

無錢買繃帶

無喇

金得彩

SAME HERE完全覺得係垃圾一隻 今次2檔呃埋你買

軍系 同韋達

因為軍系馬

8-10

2 4 qpq

今場損骨髓

買初出馬b

今晚會係田定潘

子瑜

軍民歡會唔會太短

博你唔信
含淚

2 4 qpq
一棍4p

出一次買一次

1檔VS盲門中既盲門 好難簡呀

只要信

跑咁多次都谷唔起，仲要係肥鬼馬

大運舞台

精風輝煌 幾靚

/ R 6 翡翠劇院 / 54 / 4 1 0 0 3 / 智高無上 / 5

盲門中既盲門

點買好

最後一次

潘啦

Ok 火車潘

4wp

多多醒

韋達大船
好感動

Ok

勝利歡星冷拖一拖

友情人唔w 會考慮戒馬 盃賽告仔 何妖今季谷唔差 內檔 唔知點輸 會考慮死

捐就捐啦唉

盲買一檔

1，5，10gogogo

5 4 6

中左抽10%

火車，骨髓加小氣鬼
集齊晒討論區三寶

買10蚊銀落金得彩pl算

Whyte!

唔會呢隻破數據掛咁癲

但其實我都睇唔明
點解歡仔咁多飛

2號 位置基本上穩如泰山

隻馬好好火氣

2 3 12 QPQ

開定 POST 2 喇

其實軍歌上次係whyte騎我會買p

勝利歡星啦

盲買1檔

抗議！

.........咩事

皇天擊殺呢下痴撚線

痂撚線

屌你老母1檔幫佢破埋盲門

仆街真係1檔

求派

抗議啦
咁撞法 , 幾隻炒哂車咁

隻馬真係掂，超晒班

香討個個6號重心

史卓瘋屌你老母 平時唔識走位 今場醒到

抗啦

吳長進(伯樂)

喂 何妖個隻咁比人夾法

今日1 2檔咩事

痴撚線 撞到咁

屌你老母
3重中哂拎左5膽
垃圾潘狗

死垃圾皇天